{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079990?place[place_type]=GID&place[gid]=1079990&place[latitude]=37.8614155856&place[longitude]=127.4700786756&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 추억만들기펜션"
    },
    "text": "愛する人や家族、恋人と一緒に龍湫での美しい思い出を作って行ってください。 当ペンションの思い出作りは、美しい渓谷の上で楽しむ高級ペンションで、恋人、家族連れでゆっくり休んで帰られ、澄んだ空気ときれいさを一目で見られるペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、喫煙は禁止されています。 また、娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 個別バーベキューの利用時間は18:00から24:00までで、予約は入室の際に可能です。 IPTV/Wi-Fiは全客室で使用でき、駐車は可能で、龍湫渓谷から徒歩5分の距離です。 また、周辺には龍湫滝、雪ソリ氷そり場、清平湖畔水上レジャーなどの観光地があります。 ペンションはチェックイン時間は15:00からチェックアウト時間は11:00で、様々な種類の客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は18:00から24:00までです。予約は入室の際に可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは全客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、龍湫渓谷から徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍湫滝、雪ソリ氷そり場、清平湖畔水上レジャーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々な種類の客室を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 489
    }
}